點同老細講加人工

你哋點同老闆暗示/明示想加人工？

留名

搵新工

如果分紅或加人工加得少？

無想唔想呢回事
加人工個個打工仔都想
個個老闆都唔想

辭職信

睇你做邊行

我辭職喇

2者都好ok..
岩岩派咗3個月花紅..
只係加極都below market price..

做少d當加左

買把牛肉刀

咁就係最後一步啦，
我同老細們關係幾好，真心唔想影響到..

你好正面..
但我係果d 做嘢狂..